已經持續幾年夜訓，早死機率有幾大

我唔想死

仲唔訓！

好忙咩你？